到這個時候，交易後活動已經成為谷歌非常肥沃的土壤。 一個新的時代已經來到了本地搜索:谷歌的本地信任包|Justin Sanger | 2020年9月18日|搜索引擎土地 
 他們擊中的是世界上理論上最富饒的死衚衕。 本週來自網絡的令人驚歎的科技故事(截止到9月12日 
 該應用程序會向他們顯示你過去、現在和未來的月經、生育窗口和經前症候群的日期。 關於經期追蹤你需要知道的一切|Christine Yu | 2020年9月6日|Outside Online 
 由於有60萬人感染，南非已成為疫苗的肥沃試驗場。 這些國家並沒有等待美國、中國或英國的新冠肺炎疫苗 
 對於特斯拉的姐妹公司SpaceX和更廣泛的資本市場來說，SpaceX的融資正值一個肥沃的時期。 埃隆·馬斯克的SpaceX公司在最新一輪融資中獲得了極高的估值 
 第89屆國會可能為他的夢想議程中一系列有爭議的計劃提供了更肥沃的土壤。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 目前，並不是每個婦女都足夠年輕，足夠生育能力，或者足夠健康，可以用自己的卵子或子宮生孩子。 男人總有一天會有沒有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 土地肥沃，有沖積土或疏鬆土。 Ester Elchies，威士忌建立的莊園| | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 有些地方乾旱，幾近貧瘠，而有些地方則鬱鬱蔥蔥，肥沃肥沃。 “馬具製造商的夢想:德克薩斯州不可能的牧場之王”尼克·科茨| 2014年9月20日|每日野獸 
 即使是最豐富的想象力也想象不出一個比伊斯蘭國更好的黑暗怪物。 逃離ISIS戰爭的年輕女孩|錢德拉·凱勒| 2014年9月16日|每日野獸 
 在某些莖上出現可育的球果，孢子在6月左右成熟，之後過程枯萎。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 聖安東尼奧·德·貝克薩爾位於一個肥沃且灌溉良好的山谷中，從薩拉多河向西延伸。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 窮人的住所比意大利的要好一些，但與瑞士肥沃的地區相比卻不一樣。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 因為鄉村的大部分道路都是平坦而肥沃的，大部分都是用來放牧的，雖然也種了不少小麥。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 它不像比利時中部那麼平坦，也不像比利時中部那麼有修養，但總體上是肥沃的，前景相當可觀。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利